娛樂台手足我以你地為榮

雖然平時大家都膠下膠下
但係大是大非前大部分會員都唔再玩膠
仲好出力支持

呢啲咁愛香港既手足去邊到搵

香港加油！！手足加油！！

g持

認真，咁多位手足有冇事？

過嚟幫手

幫拖

pd489都咸左
不過係睇IZ*ONE演唱會睇到咸

pd489:'偶像緊要過香港，69我地去韓國睇IZ*ONE con，遊行不了，你班傻仔慢慢行'

pd489:'612咩來嫁，玩jer仔最緊要'

男團Beast成員梁耀B係我老友，請大家唔好因為該連登user個名及言論而嬲咗梁耀B，THX!

所以我話大部分

你走左未？冇事呀麻？

捉D港豬489去浸豬籠啦

，

[quote]，[/qute]
認真
邊邊唔好貼圖
保障返現場既人同你自己
有D野心知就得
好多人mon住

pd489真係00後弱智集中地 成班垃圾

邊B回家啦..

真，各位手足無謂而家送頭

黑警我屌你老母，成班毅進仔人渣連狗都不如

每CM一次 吹水台就會推低一個重要POST
PD489

每個手足都要安全回家
一個都不能少

屌班垃圾真係

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

邊邊，我頭先都喺你附近